(民國撚請入) 中華民國重返聯合國白宮聯署

雖然本人作為本土派嘅一份子
但係台灣喺反送中抗爭咁耐以來咁撐我地香港人
希望可以幫返你地一次
簽啦各位!

有error嘅屌

推

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

有啲問題

再試多次

push

推

去埋 PTT、Dcard 推？

我冇PTT、Dcard AC
希望巴打幫推

邊個開？台灣人？

簽唔到

試多次

都係唔得

得啦
遲吓放過另一條Link

Push

啱啱簽咗冇問題

已簽

直接要求撤銷2758

UN唔係都係俾中共收買哂啦咩?
定係NATO?

Error

冇事啦
我都簽到

UN

Thx!

希望可以

其實中華民國呢個名係屈機。宣稱對大陸擁有主權，姐係中共政權係非法。五個創始成員國之一。美國借住中華民國對大陸擁有主權打柒中共啦

撤銷2758

所以一定要簽兼推

台灣本土派：支持香港有真一國兩制！

吔蕉啦

返唔到UN台灣乜柒都唔係

UN本身都冇用嘅

但係台灣返到入去先幫到香港

UN咪即係世衛圍威喂

United Nations

Of China

推啦屌

推過去台灣

係

山川壯麗，物產豐隆，炎黃世冑，東亞稱雄。

中華民國打倒共產黨

毋自暴自棄，毋故步自封，光我民族，促進大同｡

應該中華人民共和國要踢走

其實美國控制唔到UN

冇錯

你原來唔明中華民國有咩問題？點解要修憲？點解要正名台灣？中華民國領土係包内外蒙古、中國、十三段線，外國好難承認你同承認埋你憲法所寫嘅領土範圍，讀多啲書先啦你